{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72718&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에버로즈펜션"
    },
    "text": "アメリカの村であるアメリカビレッジは南海の代表的な旅行地として有名です。 このペンションは海を眺望できる位置に位置しており、屋外バーベキュー場も完備されています。 周辺には南海アメリカ村、桜岡タスプエリア、トゥゴク海水浴場など多様な観光地があります。 入室は5時から可能で、退室は11時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiと駐車場も利用でき、禁煙客室としてもサポートされています。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、共用の屋外バーベキュー場で午前7時から夜11時まで炭とグリルを利用できます。 事前予約と現地決済が必要です。 客室内では最大人数を超えてはならず、未成年者やペットは入室できません。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンション情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は11時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南海アメリカ村、桜岡タスプエリア、トゥゴク海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋外バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "共用の屋外バーベキュー場で午前7時から夜11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋外バーベキュー場の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場の利用には事前予約と現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室内では最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室に未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 555
    }
}